[I/A] 痛擊系四人大亂鬥。Blade-smash ブレイドスマッシュ 處女爭奪戰2

官網:
IOS(日版):
AN:
(AN機建議用QOOAPP下載)

Blade-Smash ブレイドスマッシュ

簡介: 痛擊系PVP橫向格鬥game, 有四人大混戰, 爽快打擊感, 技能特效強

Q&A:

1) 最緊係, 老老豆豆駛唔駛刷首抽先?
隻GAME一開始會送四星必中, 四隻都好強, 夠玩到你11抽
我個人唔建議刷首抽, 因為呢隻GAME四星好強某部份四星係「好用」過五星
所謂「好用」指技能, 之後再談

2)四星打唔打得贏五星?
打得贏, 首先隻GAME克屬已經扣好多, 痛擊特效會強好多, 如果無克屬/比人克屬打中左人個硬直無咁強, 好易比人走甩一套連普攻

3)咩叫連普攻? 有咩攻擊技巧?
攻擊有好多樣性, 第一普通連技啦 如果克屬打人例如火打風, 對方個硬直會比較高, 好易就連到全套技

第二就有兩招普通技能, 每隻英雄都唔同的, 有啲三星可能會好相似, 四星五星技能組都幾特別暫時我未見過完全一樣既技能, 相信係唔會有的, 而四星/三星角色有機會技能組好用過五星

最後就係大技, 初頭玩唔係好覺, 點解成日儲唔到大技, 係因為大技條BAR係同閃移係同一條BAR黎 如果成日比人打飛 你要靠閃移番場入面 係永遠都出唔到大技 所以如果你不停打到對手飛出場外, 佢要KEEP住用閃移番黎 佢會出唔到大技

4)有冇咩特別操作?
跳有二段跳, 唔夠跳就可以用閃移: 方向+攻擊 9撳一定用到
空中可以斬人, 空中都可以向下斬
另外最實用係兩隻手指撳實MON 佢就會進行格檔 注意番佢都係用大技條BAR 你撳實佢會扣氣扣得好快 扣哂就爆盾

5)武器類型?屬性?
武器有手裡劍(忍具), 劍(有斧外型都係劍), 鎚, 拳, 杖(法師)
屬性火>風>水, 光>暗>克三屬, 三屬>無屬>光暗

6)有冇咩角色係推薦
暫時未試哂, 但有小小心得
五星推薦暗劍 暗鎚 水鎚(改弱左但都仲屈緊要配4星水劍)
四星推薦無屬爆炸糖劍女 水拳女, 水劍男, (次一級:火NIGGER 火獅子)
三星推薦 風結他ROCK友(一招大技秒全世界)

呢個版本暗劍FOR SURE!

7)限界突破點做?有咩用?
基礎能力提升, 點做就係抽到重複既角色佢自動會變成限界突破材料
三星會變三星材料, 四星會變四星 武器同角色既限界突破材料係可以混用既
所以隻GAME算係好易就限界突破到 唔駛話你想升某隻角色, 就一定要指定重複佢先可以升到

8)點抽角色?
抽角色/抽武器可以用三種唔同方法: 一用忍石, 二用(有償)忍石, 三用GACHA券
1)忍石入手方法只有好少, 暫時我知就係做佢既任務,例如初心者開局邀朋友玩 每次25粒 做5次
2)有償忍石姐係課金先有
3)GACHA券就係做好多任務拎到, 你當係普通GAME既石就得, 佢儲滿條BAR(100) 就會比一張券你, 一張券就一抽, 10張券就11抽送多1抽
**注意回體一定要用忍石 唔可以用GACHA券

BTW開左個LIHKG公會 名: Lihkg
同埋新AC要係72小時內做哂初心者邀人開房任拎5*25粒忍石呀!!!!!!

Template :

最後, 未隻抽過既帳號頭10個會送一抽, 之後每一個加20GACHA卷
快啲黎入TG+入公會隻抽啦:

仲未維護完

推

呢排咁多大亂鬥驚

仲有邊隻